★海港城名店排長龍 韓女士：自己有參與檢測，感覺安心！不願參與者令外出有風險。

限聚令難三人同枱食飯 疫情放緩外出 韓女士：好似無咁驚

近日本港疫情稍為放緩，韓女士亦表示確診數字減少，「好似無咁驚」，加上自己有參與全民檢測，感覺較為安心，惟認為仍有部分人不願參與計劃，「可能有隱形患者四圍走」，外出始終有風險。

下一波

條廢老就最多餘

達爾文奬

邊個叫我？

同上次父親節一樣

之後....................

睇幾次都笑

放心 ，一定有第4，5波

呢類廢中害撚死香港！

第四波指日可待
國慶群組

又係01

free
apple daily need pay

many lihkg son no pay, cant see

驗咗孕可以無套中出，支那邏輯